要令機場接機更成功。。。

搵埋各國領事館人員一起去接，好似今日澳洲領事館咁

而家正式宣佈。非由民意授權的政府是非法政府。黑警為國際恐怖組織。非法武裝組織。

自推

黑警一定唔敢放催淚彈

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

自 推

自推一下

只要有外國領事 就絕對安全

班狗如果攻擊領事，呢個外交風波無人解決到

PUSH

不過要引到佢地去，唔可以話叫佢地為咗香港人，而係為咗佢地自己國民嘅利益。

建議唔好著黑衫同攞埋喼神

又自推一下，大家去領事館網頁鼓勵佢地咁做

最緊要係篤灰，邊個衝邊個就係鬼，會累街坊，嚇走埋和理非。

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

sorry小妹借位跪求推！！！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

同意，keep住有遊客，D狗就唔咁亂來，返機場嘅人又有工開。。。不過最好有領事館嘅人，狗連吠兩聲都唔敢，尤其毅進仔。

已經轉咗好多錢去美金，MPF轉哂外國債劵基金。如果個個都好似我咁轉，港幣死鳩咗好耐啦

612 727 811

雖然成功癱瘓機場，但係都希望大家可以勇敢少少